[國際線突發] 有手足翻譯左新一集鏗鏘集721警黑勾結新證據

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

1

2

push

土5

Push

Retweeted

推

6

我

我都

你

Pin 呢個

RTHK 7.21 上集英文版

記住一齊放，因為好多外國人唔知乜事

同意

RT

ppp

Strong post lm

推

推到黑警死全家

串謀恐怖襲擊

起身retweet 啦！！！！

一次過睇晒上下集

好有心

Like and share

推佢老母

推去全世界丫

幫推幫推

國際線手足一齊幫手廣傳

CLS

推！

推呀 呢啲就係狗謊既積極跟進

跟隨咗，推埋

感謝手足

鏗鏘集好似本身都有英文版？
不過可能會遲兩三個禮拜

Up

f

堆砌

已like and share

P牌推唔到

hhhhh

推爆樓主

推啊

推啊推

66666

Pushhhhh

yttt

最好係英文配音

gggg

up

人地花幾個鐘甚至十幾個鐘去翻譯條片
你唔係連share and retweet都懶下話？

Tui

ggggggggfffffff

字體大啲會更好

7iii

kkjkk

多謝巴打

fffff

勁

very good！！

ggg

55555

推撚爆佢

冇後果

幫推

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

721

Put it on Reddit la

好勁，做得好

唔4

推
黑警鄉黑共匪死全家

Rt

Pushhhh

7777

4

英

就係要呢啲！！

感謝手足

如果netflix播就正喇

yyyyyy

廿6

用嚟學英文一流

fffffff

diu一定要retweet

Retweet it!!!!

Go

444444444444444444

vvvvvv

幫推 發揚光大 人哋譯都譯埋 share咁簡單 點會唔做

警慌策劃的恐怖襲擊
推

正

Re eddddd push!!!!!

呢個神channel我都推過比好多外國人

冇錯！！！！！

半

To be sent to the whole world

Retweet

相信黑警最痛恨唔係示威者，而係香港電台。兩集鏗鏘集揭露嘅嘢，永留警隊歷史，水洗都唔清。